新聞透視又為政府搭下台階

七點冇機會睇，頭先十點重播睇返

大家有冇睇到？

最後好似話要掌握反對人數
要小心個D咩HKET投票可能係伏

佢而家係配合林鄭唔下台，繼續扮冇嘢，之前做得唔夠好，外圍環境因素影，民生搞唔好，積累咗民怨，又扮探討點樣可以搞返掂，CCTVB正仆街